如果係街上俾人逗，要立刻直播拍片，FB定IG好

有無啲Tag可以俾全部人知？